[live] 881 晴朗

打電話上去幫拖, 駁斥歪理!

電話幾號，打去撐學生

1872881

881要人

屌，完左